IT/ADMIN&HR/ACCOUNTING算唔算係公司鐵三角

好似打機戰法牧咁

IT就唔算因為太多外判

it

笑什麼
唔reply我

咁inhouse一定要有
好多公司機密

好多香港啲 in-house IT ...
都唔好意思話佢地係 IT人

點解

公司打雜